我想知湯博士點睇今日滙豐收市股價 (3.8.2020)

我係咪應該ALL IN HSBC?